

@MISC{IEEE,
	key = {AAAZ},
	note = {Adelantado F. i inni, Understanding the Limits of LoRaWAN, [w:] IEEE Communications Magazine, ISN 0163-6804, 9(55)/2017, (34-40)}
}

@MISC{arduino_coin,
	key = {AABA},	
	note = {Anteca GmbH, ARDUINO LOW POWER - HOW TO RUN ATMEGA328P FOR A YEAR ON COIN CELL BATTERY, \url{http://www.home-automation-community.com/arduino-low-power-how-to-run-atmega328p-for-a-year-on-coin-cell-battery/}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{DHT,
	key = {AACA},
	note = {Aosong Electronics, Digital-output relative humidity and temperature sensor/module DHT22 (DHT22 also named as AM2302), \url{https://www.sparkfun.com/datasheets/Sensors/Temperature/DHT22.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
}
@MISC{DHT2,
	key = {AADA},
	note = {Aosong Electronics, Temperature and humidity module AM2302 Product Manual, \url{https://akizukidenshi.com/download/ds/aosong/AM2302.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{Atmega328P,
	key = {AAEA},
	note = {Atmel, 8-bit AVR Microcontrollers ATmega328P datasheet complete, \url{https://www.microchip.com/wwwproducts/ATmega328p}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{ijarcsse, 
	key = {AAFA},	
	note = {Baweja C. i inni, Influence of Temperature and Humidity on the Output Resistance Ratio of the MQ-135 Sensor, [w:] International Journal of Advanced Research in Computer Science and Software Engineering, ISSN 2277 128X, 4(6)/2016, (423-429) }
}

@MISC{tranzystor,
	key = {AAGA},
	note = {Chwaleba A. i inni., Elektronika, WSiP, Warszawa, 2008, s.84-86.}
}

@MISC{ht7333_2,
	key = {AAHA},	
	note = {Holtek Semiconductor Inc., HT73xx-1, \url{http://www.angeladvance.com/HT73xx.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{ht7333,
	key = {AAIA},	
	note = {Holtek Semiconductor Inc., HT73xx-1 datasheet, \url{http://www.holtek.com.tw/documents/10179/11842/HT73xx-1v100.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{RFM95W,
	key = {AAJA},
	note = {Hope RF Electronic, RFM95/96/97/98(W) - Low Power Long Range Transceiver Module, \url{http://www.hoperf.com/upload/rf/RFM95_96_97_98W.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{LMIC,
	key = {AAKA},
	note = {IBM Corporation, Arduino-LMIC library, \url{https://github.com/matthijskooijman/arduino-lmic}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{lorank8manual,
	key = {AALA},	
	note = {Ideetron, Manual Lorank 8, \url{https://webshop.ideetron.nl/Files/3/1000/1211/Attachments/Product/23t415f609w49D376q7N237h696Q544S.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{IRLZ24N,
	key = {AAMA},
	note = {Infineon Technologies, IRLZ24N Datasheet, \url{https://www.elenota.pl/datasheet-pdf/18474/International-Rectifier/IRLZ24N}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{ATB_USBASP,
	key = {AANA},
	note = {Kardaś M., INSTRUKCJA ATB-USBASP,\url{http://www.atnel.pl/download/Instrukcja_ATB-USBASP.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
}

@MISC{podczerwien,
	key = {AAOA},
	note = {Koszuk Ł., Promieniowanie elektromagnetyczne, \url{http://ncbj.edu.pl/zasoby/broszury/promieniowanie_el_magnet.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}

	
	@MISC{MQ135_bib,
	key = {AAPA},
	note = {Krocker G., Arduino library for the MQ135, \url{https://github.com/GeorgK/MQ135}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	
	@MISC{Kubiak_LoRa,
	key = {AARA},	
	note = {Kubiak Z. IoT / Transmisja radiowa małej mocy LoRa, \url{http://fc.put.poznan.pl/materials/84-zkubiak-iot-lora.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018 }
	}
	
	@MISC{lora_alliance,
	key = {AASA},	
	note = {LoRa Alliance, \url{https://www.lora-alliance.org/}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	
	@MISC{zlacze_pn,
	key = {AATA},
	note = {Marciniak W., Przyrządy półprzewodnikowe i układy scalone. Zasady działania. Technologia i zastosowania., WNT, Warszawa, 1979}
	}

	@MISC{eko,
	key = {AATB},
	note = {Mikoś J., Budownictwo ekologiczne, Wydaw. Politechniki Śląskiej, Gliwice, 1996}
	}

	@MISC{antena,
	key = {AATB},
	note = {Huitema L., Progress in Compact Antennas, ISBN 978-953-51-1723-0, InTech, 2014 }
	}
	
	@MISC{tp4056,
	key = {AAUA},
	note = {NanJing Top Power ASIC Corporation, TP4056 1A Standalone Linear Li-lon Battery Charger with Thermal Regulation in SOP-8, \url{https://dlnmh9ip6v2uc.cloudfront.net/datasheets/Prototyping/TP4056.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	
	@MISC{Nowak, 
	key = {AAVA},	
	note = {Nowak M. i inni, Wykorzystanie standardu LoRaWAN do budowy bezprzewodowych sieci sensorowych w inteligentnych budynkach, [w:] Napędy i sterowanie – Miesięcznik naukowo-techniczny, ISSN 1507-7764, Racibórz, 6(206)/2016, (52-55) }
	}

	@MISC{Nowak2, 
	key = {AAVB},	
	note = {Nowak M., Nowe rozwiązania informatyczne wspierające systemy sterowania, monitorowania i wizualizacji w gospodarce wodno-ściekowej, [w:] Zaopatrzenie w wodę, jakość i ochrona wód, Zbysław Dymaczewski, Joanna Jeż-Walkowiak, Andrzej Urbaniak (red.), Wyd. PZiTS O/Wielkopolski, ISBN 978-83-89696-93-2, Poznań, Kudowa Zdrój, Polska 2016 r., (157-173) }
	}
	
	@MISC{MQ135,
	key = {AAXA},
	note = {Olimex LTD, TECHNICAL DATA MQ-135 GAS SENSOR, \url{https://www.olimex.com/Products/Components/Sensors/SNS-MQ135/resources/SNS-MQ135.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	
	@MISC{dzielnik,
		key = {AAYA},
		note = {Parchański J., Miernictwo elektryczne i nieelektroniczne, WSiP, Warszawa, 2008}
	}

	@MISC{LPS_bib,
	key = {AAZA},
	note = {Pololu Robotics \& Electronics, Arduino library for Pololu LPS25H and LPS331AP boards, \url{https://github.com/pololu/lps-arduino}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	@MISC{LPS331AP,
	key = {ABAZ},
	note = {Pololu Robotics \& Electronics, LPS331AP MEMS pressure sensor, \url{https://www.pololu.com/file/download/LPS331AP.pdf?file_id=0J622}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	
	@MISC{LowPower_bib,
	key = {ACAA},
	note = {Rocket Scream Electronics, Low Power Library for Arduino, \url{https://github.com/rocketscream/Low-Power} dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	
	@MISC{bateria,
	key = {ADAA},
	note = {Samsung SDI, Introduction of INR18650-30Q, \url{https://eu.nkon.nl/sk/k/30q.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	
	@MISC{biss0001,
	key = {AEAA},	
	note = {Silvan Chip Electronics, BISS0001, \url{http://www.ladyada.net/media/sensors/BISS0001.pdf}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	
	@MISC{pir33,
	key = {AFAA},	
	note = {TechGurka, Cheap Pyroelectric Infrared PIR Motion Sensor on 3.3v, \url{http://techgurka.blogspot.pt/2013/05/cheap-pyroelectric-infrared-pir-motion.html}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}

	@MISC{ttn,
		key = {AFAB},	
		note = {The Things Network, \url{http://www.thethingsnetwork.org}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}
	
	@MISC{DHT_bib,
	key = {AGAA},
	note = {Tillaart R., DHTlib, \url{https://github.com/RobTillaart/Arduino/tree/master/libraries/DHTlib}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}

	@MISC{wago,
		key = {AHAA},
		note = {WAGO, \url{http://www.wago.pl/rozwiazania/technika-budynkowa/automatyka-budynkowa}, dostęp dnia 23.01.2018}
	}

	@MISC{kable,
		key = {AIAA},
		note = {Woźniak J. i inni, Zastosowania sieci bezprzewodowych w środowisku przemysłowym, [w:] Automatyka, Elektryka, Zakłócenia, 01/2010, (80-97)}
	}


